\begin{problem}{Найти и предотвратить}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{5 секунд}{256 МБ}

Министерство Транспорта Древляндии узнало о готовящейся несанкционированной акции в одном из городов страны. Активисты из <<Двусвязности>> угрожают устроить транспортный коллапс, перекрыв въезды и выезды к одному из городов, чтобы обратить внимание на недостатки дорожной сети. Известно, что они хотят нанести максимальный вред транспортной доступности всей страны. 

В Древляндии $N$ городов, и, как вы могли догадаться, дорожная сеть представляет собой дерево. В $i$-м городе проживает $a_i$ человек. Если есть несколько способов выбрать город, то активисты выберут тот, который имеет меньший номер. 

Министерству недавно урезали финансирование, так что не нашлось ни одного специалиста, способного определить цель активистов, и поэтому они просят вас справиться с этой задачей.

Транспортная доступность всей страны равна количеству пар людей, которые могут добраться друг до друга, двигаясь по дорогам, или находятся в одном городе.

\newpage
\InputFile
В первой строке задано одно целое число $N$ ($1 \leq N \leq 1000000$).

Во второй строке заданы $N$ целых чисел $a_1, a_2, \ldots, a_N$ ($1 \leq a_i \leq 100$).

Далее в $N-1$ строках дано описание дорог. В $i$-й строке задано 2 целых числа~--- номера городов, между которыми есть дорога.

\OutputFile
В~первой строке выведите город, в котором произойдет акция.

Во второй строке выведите значение транспортной доступности, если акцию не удастся предотвратить.

\Scoring
Данная задача содержит три подзадачи. Баллы за подзадачу начисляются только, если все тесты этой подзадачи пройдены.

\SubtaskWithScore{20}
$n \leq 1000$.
\SubtaskWithScore{60}
$n \leq 100000$.
\SubtaskWithScore{20}
$n \leq 1000000$.

\Example

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\end{example}

\end{problem}
